(韓國司法) 韓國明星勝利夜店性侵吸毒案結果公佈 - 無罪釋放

關鍵字：
性侵 吸毒 警察 夜店 勝利

勝利夜店結果出爐！警：無法確認性侵吸毒行為，無罪釋放...網友全怒了

南韓藝人勝利今年1月時爆出多項醜聞，其經營的夜店Burning Sun被控包含性侵、鬥毆、吸毒等等，更有人指出他和警方勾結的狀況，對此警察廳廳長閔甲龍（音譯）在3月表示，會成立「Burning Sun特偵組」調查夜店的相關事情，時隔4個月後，調查結果終於出爐，但真相卻讓人跌破眼鏡，閔甲龍在鏡頭前表示，勝利的夜店沒有性侵、吸毒等行為。

[img]ttps://
▲勝利夜店一案結果出爐。（圖／翻攝自IG）
勝利所經營的Burning Sun夜店，去年11月開始風波不斷，整起案件從今年1月正式爆發出來，當時民眾還到青瓦台網站發起「請調查6人在Burning Sun VIP房」的請願，消息一出立刻引來高達21萬的民眾按同意，韓國警察廳隨即成立特別調查小組偵辦，而警察廳廳長閔甲龍就在3月時表示，會調動擁有高權利的人員調查，誓言將任何不法之徒繩之以法，歷經長時間的調查，閔甲龍終於對外公布了調查結果。

閔甲龍表示，此案的調查結果，在「利用藥物性侵與非法拍攝影片」方面，有161名嫌疑人，其中34人遭到拘留；在「非法持有或吸食毒品」方面則有3994名嫌疑犯，其中920人遭到拘留；他們也特別調查了進出VIP房裡面的客人，以及工作人員，還調查了在夜店廁所非法拍攝和散布到國外的42名嫌疑人，並拘留了其中3人，然在調查過程後，「未能確認和媒體報導中有關性侵害和吸毒事實」。

勝利夜店事件吵得沸沸揚揚，警方卻在最後表示沒辦法確認犯罪事實，讓外界感到非常不滿，「就說Burning Sun案不能給警方調查，看看勝利還在外面就知道了」、「這根本是屁話」、「又是草草了事」，同時也想起當時夜店和警方有所勾結的傳聞，即便閔甲龍在最後補充，對江南警局勾結腐敗案表達了「根除的意志」，但依然無法消除民眾對此事的怒火。（編輯：林呈育）

★ 三立新聞網提醒您：

莫逞一時樂，遺害百年身！
拒絕毒品 珍惜生命
健康無價 不容毒噬

▲勝利夜店一案結果出爐。（圖／翻攝自IG）